[now sales come] nowtv 續約

5個組合仲有半年約 有人打黎續約開 $408
仲有冇得平